一人N個寵物On9事

懷疑隻Husky係人扮 成日戇鳩鳩咁
成張床俾咗一個人身位佢瞓佢都唔瞓 係都要壓住我對腳瞓
瞓覺又扯曬鼻寒咁嘈住我
btw有時夜晚見到佢 會覺得佢個樣好恐怖 有啲似鬼修女

利申：俾佢嘈到瞓唔到

Husky 真係勁多情緒表達

死女包打橫瞓 有冇諗過我唔夠位

我屋企隻寵物都戇鳩鳩 識自己上連登開post問「一人N個寵物On9事」

成日以為係人霸住d櫈坐

樓主香港養 香港既話隻husky 都幾慘，地方少，天氣又熱

一年365日 除非冬天好凍 連Husky都覺得有啲凍 唔係都會開冷氣
基本上屋企冇雜物 再鋪過啲磨砂地板俾佢防滑任跑
每日都有個長跑隊隊員帶佢落街跑 跑到佢攰為止
慘？我都想俾自己養呀

我隻Husky成日覺得我霸咗佢床位 搶佢被 當自己係主人我係狗

但我識自己去廁所

咩年代呀仲係呢套理論
btw樓主隻狗好得意

Moon moon
Husky真係得個樣，內在係120%on9

間屋其實只係預俾佢瞓
同埋佢上幾代都係香港住 習慣咗香港天氣

我想講個死女包成日做錯野就扮得意
啲女人真係好古惑

係 我真係諗唔明 佢成日偷食野 食啲狗唔食得嘅野都唔死
不過可能因為亂食野食壞腦變到咁戇鳩
我成日望住佢都睇唔透佢做咩

熟左就會展露戇鳩既一樣架啦

一面

幾多成熟？

所有貓都係戇尻

呢個只係事實，husky本性大隻要多位
我都係問下姐

上面答咗你 同埋Husky其實都只係中性犬 屋企冇咩雜物 佢鐘意點玩都得 加上日日落街玩到攰 屋企只係俾佢玩到攰 休息嘅地方

關年代咩事